% @Difficulté 1
% @Source 
% @Theme Les nombres
% SousTheme Ensembles de nombres - Intervalles
\begin{exercice}[Trajet={1,2,3}]
Écrire sous forme d'intervalle l'ensemble décrit par les inégalités suivantes.

\begin{multicols}{2}
\begin{enumerate}
        	\item  $x\geqslant -2$
\item $-6\leqslant x<1$
\item  $x\leqslant 0$
\item $3<x$
\end{enumerate}
\end{multicols}		
\end{exercice}




\begin{Solution}
	\begin{enumerate}
        	\item  $x\in [ -2~;~+\infty[$
\item $x\in [ -6~;~1[$
\item  $x\in]-\infty~;~0]$
\item $x\in]3~;~+\infty[$
\end{enumerate}
\end{Solution}



\begin{Indice}
Par exemple,  $x\leqslant -6$ se traduit par $x\in ]-\infty~;~-6]$.
\end{Indice}
\begin{Reponse}

       
\end{Reponse}